有報紙同埋五毛報導話，526集會得50人，自己數吓啦

唔zoom遠啲？

特登zoom到近一近，等人以為offscreen仲有一大班人

比多你100人咁又點呀

就咁睇呢張圖 企得近集會個埋應該最多一百人到

我係菜街特登行左幾轉
比盡100人

個堆*
手快打錯字

人地隔離賣藝都多人過你啦
好好檢討下點解去到菜街呢d咁多人既地方
都唔夠d賣藝既多人啦

自欺欺人

算鳩數啦,隔黎聽唱歌果D檔口仲多人過你地

應該有一萬人

漏咗屌多句你條打靶仔獨角獸bb宣傳同一單野開幾廿百個post,識唔識開集中討論區呀白痴仔

好多龍友，下次請多幾個𡃁模去應該仲多人

大約數過,應該少過80人

樓主係咪反諷
笑死

高質post